2019/20 MT/GT 集中討論區 (2)

希望大家聖誕前有offerO

加油呀

BMW個MT 係咪都係做返sales?

Push

有無人做完HKEX MT video in 有消息？

請問hang lung到底點submit

同問

P&g ps any updates

有無人有loreal updates?

10月開始咗hr in

就deadline啦

得返2日 真係唔知點搞 屌

有冇人琴日收到Bloomberg vi vi 之前係咪screen 左cv 已經

其實咩事，我今朝先apply咗

仲未收到shk apt test係咪即係冇機

你點submit

經佢個online system

Upload完相淨係見到 previous 同埋 modify 兩個button
揀modify無收到confirmation email 喎⋯⋯

咁真係唔知，我收到confirmation email了

會唔會係你填漏咗d咩

頂真係唔知...我試下用其他browser入

我用chrome

UBS有無消息？

我都係 用chrome見唔到

真係無 IE chrome safari都無

我都係 岩岩重新睇一次d資料 無填少到 正常有既應該去唔到另一步

係唔係我GPA唔夠高定點唔比我交

已經睇唔透點解
得返2日

我都想知... 完全唔明點解...

有無人收到p&g finance offer

Ching gpa 冇3？

Btw shk apt test verbal one 咁撚chur

想請問咁多位ching有無聽過Shun hip corporate consultancy limited

上網見到佢地mt嘅job ad

有冇人收到L’Oréal or Dfs消息？

18分鐘36題

有 ching 三大？

做做下已經鳩撞....

去到最後果幾題 勁快就揀咗

我平時係verbal好啲計數好差嘅人
都覺得個verbal好難
Numerical 好簡單...

係 計數比較易諗到

Ching video in左未?

拖到就黎deadline都唔敢做.......

三大 > 3.3

其實無想像中咁難，主要都係問personal experience同埋對work duties嘅理解

我做左好耐，但幾時先有消息

Ubs 唔係已經出左superday 啦咩

係咪真係出左啦？我報HR,因為我仲未收到rejection letter ，我之前報過intern唔係係會收到email

你係咪無交application...

我verbal做到一半唔知點解斷9左，一refresh佢清晒，要我重新做多次

咁咪仲著數

有架我check 過好多次email 係有封confirmation letter
我係咪應該問下hr

可能直接fast track 比interview你haha

我又唔係intern

點架HangLung...
都唔知有無apply到

MTR apt test 係咪有篩選 完全收唔到

知唔知uob ma請幾多個

幾時先有confirmation

巴打收到invite?

收到apt test姐

加油 唔好諗咁多 一年請六個

咁遲先收到？佢幾時ac 其實我2/10就收到做埋

吓 咁少

但係我無收到confirmation email

有無人收到HSBC video in? 知唔知大概問咩

想問ibm係咪dead左

其實HKEX係咪專請大陸人........

Chur af

depends on department
好似market development專請大陸人

sosad 秒懂點解自己收皮了

what department sin

ching收唔到hr in?

Rbwm

無

Wanna know too

Job sim:
1. Situational questions, e.g. 'Your boss says xxxxxx. What will you expect, and why?'
2. Apt test
3. Based on materials, write an e-mail to your colleague and suggest how to engage in digital banking.

印象中係咁，同埋成個job sim 3 part都係有關聯，建議抄低重點，good luck

1. Shd be what you will do, not expect

yes

But I really didn’t receive confirmation email

Thankssssgood luck to you too

I sent email asked

Me too on sat lol

有無人sino group 交唔到application

交到 佢有submit button... 恆隆仲係未有confirmation letter

上個禮拜收到

有無人已經收左pg finance offer

有無巴絲報左corporate affairs associate收到apt test我咩都無

佢應該分幾batch出 唔急住

mtr用邊個apt test provider

介唔介意講下問咩類型題目同要答幾多野

冇限時 你可以不停登出登入做

罷工

想問有冇人知JETS 出了AC invitation 未

出左所以我應該收左皮

甘多日都出哂啦??

十一月頭，我報digital個個連transcript都無問我拎，寧願佢快快手send reject email俾我等我死心

Digital 應該未出，出左果個係rbwm 因為我報左digital 而且收到meet minimum benchmark email after transcript request

你幾時做jsa同交transcript架

報了property associate as first choice... 都未有apt test...

想問manulife wealth and asset management interview去到咩stage

我1號apply 7號收到apt test同video in

SHL

我上年有報GT 去到AC, 吾知系咪因為甘今年吾再比apt test...

你都係報property?

Maybe he means 1st Oct..

Sor 因為我confirmation email係1/11
Should be 31 Oct 唔記得佢幾時dead

清係報property or gt?

好早佢一開我就報左我16/9已經俾哂transcript 收埋meet minimum benchmark email

我都係報咗property, 到宜家都未有消息

冇消息＋1

Cmb 同digital d hc 應該俾晒return咁濟

HSBC released offer

which position?

Intern ? Grad role ac 都rearrange 哂今朝先pb ac

你幾時報嫁 ? 聽人講無咁快有消息

HSBC Technology Graduate 岀左 Coding Test

唔係大陸人既話，入唔到HKEX真係唔係壞事

咁都要有工返先得架

今年應該好多都cut headcount

入面鬼佬大陸佬爭緊權，你係香港人入到去點自處？

大陸佬CEO就係想開放比中國垃圾民企過香港cap水，你又接唔接受到？

Graduate trainee ar

AA 今年係咪唔出MT?

Numerical 有

有冇人收到個shl email要做apt test (numerical + deductive reasoning)
不過又冇講邊間公司喎😪今日收到後日deadline

我都想知

係啊

無啊咩都無

ching報過咩
我差恆隆同mtr corporate affairs
有冇overlap😂

照做先SHL咁簡單

我都係報左Pb GT 做完jsa前後收到3封email 話review緊application...我係咪收得皮

我都係...Grad AC係咪已經出左好耐

我淨係報咗恆隆 但係我啲朋友又收唔到喎

下？我個fd 佢本身前果個星期2做rbwm ac 但rearrange 左wo邊個division 出左offer ?

我冇報恆隆都收到喎

推 我都係

我一submit佢就show api failure

same

我從新入過都唔得 又搵唔到email contact佢地

me too

多謝絲打連登有愛
岩岩即刻腥左email過去
希望大家都快啲有offer

你地仲報左咩

Sino ?

果份shl難到hihi

Anyone received pg finance offer?

Sino 出左apt test ?

應該唔係 唔駛擔心

Anyone receive ibm interview?

Ching u received?

Anyone is going to the L'Oréal Impression Day???

me

知唔知係要做咩

我submit 到wo咁仲洗唔洗send email ?

你地揀咩department架

digital

Anyone in deutsche bank gtb? Progress 去到邊？

Anyone applied factset client solution asso?

有無人聽日in rsm transaction advisory grad

Ching u transaction advisory first choice?

有冇人收到Jardine AC?

收到了

你幾號in?

無啊 你今日都in!?

No ah me first choice risk adv, second choice transaction advisory~but after phone in no news

25

我有friend都係25喎

Ching幾時做？

有phone in 架咩? 係hr in ?

Just completed the group assessment tdy
PI will be released in mid Dec

Yes for risk advisory i guess~yup hr

你有冇做digital interview？ 我12號做完到宜家都未收到email 係咪我已經衰左

已經吾記得左自己揀咩

Anyone ibm?

有冇人收到MTR GT group interview?

屌收唔到 唔係炒apt test呀嘛

Ching apply 咗咩position? 我都收唔到可能真係炒apt test, 自覺做得麻麻

tech consulting, 收唔到。。。

想問吓報個時使唔使specify係報tech定business consulting?

Anyone heard from Nan Fung?

請問你邊年grad 咩major

This year grad ja

我都收到

係

me monday morning

Monday

Hsbc review呢個step係咩黎
有無ching解答下

Mtr 報左property associate 既巴打有冇apt test or any updates?

冇了，做完L’Oréal digital 冇消息

我都係含撚了

會唔會係根department出

i only know digital finance and mkt dou yau

有冇人有Swire apt test, 11月都就完，係咪玩完？

有無人知Hanglung /shkp去到咩stage

1個星期前已經做完啦wopart 2 application 揀preference and ac timeslot 都揀埋啦wo

交左application form

shk做完apt test都無feedback

Shkp做完apt test 好似group in 已經出左但未收到

係咪冇咁快收到ac confirmation

有冇oversees internship/ exchange???

Overseas..

有冇人都收到下下個星期Nan Fung Written Test + Group In ?

ching 你咩background？

有冇人有報李錦記?

係咪假mt嚟？

係請2個利申去完佢個mt tour 就廢事報了，報黎哂彈藥

Me uk jj一路都係oversea

年年都係請2個佢mt tour 個 current mt 自己講，同上年入既都係survey 底

講到明 ?
報左tour 冇去

應該唔係

每年淨係請兩個

有update?

Email出？

Email出

我覺係假
睇佢以前啲mt graduate 啲人好似都係做返executive/officer定唔知咩
無人係manager

ching 有冇操開apt test

有無巴絲報MTR ge Corporate Affairs Associate 係有消息
利申：咩都無

Lm

Ching 知唔知係咪有second round?

total 3 rounds

黎緊幾時左右會開？

Anyone received email from jockey club mt yet?

not Dec?

Er.... 3 rounds 我指嘅係interview?_#onhol

You mean fast track result ? The email said will be announced on late November , so should be not the fast ?

That*

+1, 但係填完availability之後好似未firm時間?

其實L’Oreal MT個到又見到人地又好多stream 又唔知自己報左咩 好驚impression day中伏

Sino apt test 出左未

有冇人聽過李錦記mt 係咪假嘢？

記得投票 好人一世平安 人人有offer

interview god

Interview god

你拍video個時唔會講下自己點解要揀嗰個stream 架咩

一分鐘費事啦 冇咁多篇幅
你地出左時間未

Anyone applied umh mt? 伏唔伏?

留名想知 +1

有冇人有報德銀

Ching 收到talent day invitation?

佢個individual presentation 話無電腦projector提供
咁係咪要自己整ppt帶電腦去presentation

無啦 我廢j 連報名都未報⋯

有無報咗MTR HR Associate有updates?
同埋有無UBS HR updates?🙈

有冇人知其實個impression day係咪即係Assessment Centre??定係吹水channel?!

impression day會唔會有2nd batch

恆隆出左apt test?

Same收唔到

Ching 知唔知swire apt test大約幾多%先pass到？

Ibm interview係咪仲未出時間

幾時出嫁

Jets個webinar咩黎

有無人已經去咗loreal impression day

Interview god please save me hsbc ac swire ac manulife lead second in , Bloomberg phone in

swire released ac?

出左拿你報左咩

ching係咪報hsbc cmb?
依家咩情況？

Same, 大家記得check junk mail, 聽日就做test

Any updates from sino ?

我都係 大家係咪都係報it trainee

真係架？ thanksssss

Hase cmb mt hr interview released

仲hr in? ac都黎啦喎

有無ching 收到ibm interview detail?

我都唔知我係亂報

應該係最後一批 deadline前報 deadline前做apt test
死線戰士

啱啱收到啦

first in?

uob mt ac released

我10月7做，都應該出咗好多AC

我朋友同日做，做我2日ac咁照睇呢batch都in成3、40條友

email，有寫埋1月panel in

sorry我講得唔好
Applicants who are shortlisted from the Assessment Centre will be invited to attend the Panel Interview in January 2020.

唔知係咪今日會出晒啲ac?🙈🙈🙈

shkp出哂apt test?

我11月12號先做apt rest+video in，係咪應該算係最遲個批

巴打有冇tg?到時出左話聲我聽得唔得

你加我丫

Sad 收唔到 明明覺得自己做得唔錯

我都收到了

仲以為又無份

bloomberg next stage should be onsite in

你地係幾時做test

8/11

唉我又無份

德銀係咪真係柒到連報都冇人報

Me

有無人已經收到swire AC

MT 係咪過晒application

岩岩收到

Did you choose dec or both dec and jan

Both but they only provided me the dates in dec

Damnn i haven’t received the email. good luck tho!!!

shkp係咪出哂interview?

Same I chose 9/1

Hktv apt test 要著suit定點

今日收到，但我無做過apt test

Hsbc cmb有無消息？ 定今年唔請

hsbc rbwm 交完transcript無消息....

有無人改咗咁多次之後唔記得自己揀咗邊日可以點

你係past intern 定報過

有ac 了

咁我收皮了

我都係

x3
已經諗著唔去

真/假 GT黎？

我見email寫住交reference letters&academic certificate upon arrival，咁係咪即係一定要有reference letter?我冇reference letter吖

其實haeco gt好似係engine野

有冇人做完HSBC Technology Graduate Coding Test收到AC?

推

上年淨請一個 聽講個test又chur
我都考慮緊唔去

有無人報左L’Oréal

遲下會去impression day?

會呀想知呢度有冇人已經去咗

When

收唔到impression day

有無人收到hkjc apt test?

我都係下星期一
你朝早定下晝

Morning how about u?

Yup

係咪三大

有冇人收到ibm sec in?

外國讀書收唔到
咩叫client intern

Same here GPA唔高....

可能要拜托你地仙人指路

想問hang lung 去到咩stage ?

仲first in 梗？

Yes

有

KMB開左未？

做左part A 係米即時會收到email 去做part b?

??冇wo

Sor自膠

50 仲有時間剩

未開始做 見你地咁講好驚

我都未做T.T

感覺如何 算5算難呀

你收到未呀

Hkjc 有無tips做 啲apt test

唔算難?之前未做過apt test
不過曬左d無謂時間

有無咩公司仲有得報

有冇人收到ccb apt test

有無人做完standard chart vi之後有過消息

啱啱先收到

Same 34 only cls 題目唔算難，但真心做唔切

到時有下round消息再update大家呀！

四十頭左右

冇hc啦

其實有啲答案都唔肯定自己岩唔岩

有右人知HAECO GT(general stream)收幾多人同埋使唔使返shift/夜更？

收到 知唔知邊個apt test provider?

上兩個禮拜仲黎學校做recruitment talk 做黎做咩

正解

想問你地有中文定英文做

用*

英啊但有咩分別

英文好似正路啲

啱啱都猶豫咗陣最後揀中文

知唔知大概幾耐會出下round

Jan 出vi

收唔到⋯

收唔到

GT咩人都有請 中大econ都有

用中文做但做得哂

有無人可以分享下

其實今年hkaa係咪冇搞mt定我miss左

今年唔開

我都係因為見佢網頁寫2020 October 先會開返 所以上黎問

本身話今年10月有details 最後變2020

有冇手足收到hkjc既apt test未?

btw dbs幾時先出apt test?

上個星期出左啦wo

有冇人報左Towngas GT
有update未？

大家做成點？

HKEx MT出左final interview

Which division?

恆隆、南豐同shkp係咪已經派曬Interview

Sfc有無update?

你已經去左ac?

想問有無人去過恆隆ac 要幾耐同有咩做

Sorry i mean first round grp in

Any RB finance mt have update?

有冇人知Lee kum kee MT 伏唔伏咖

識人有cmb ac

月頭

Im going tmr

有ac for grad 但我諗大部分俾晒return

hsbc digital ac released today

爬過幾年前文話完左program
出黎都只係做返officer
好難係入面stay

Any news from RB finance MT

Commercial 都有屌但又係收唔到

有無人收到IBM panel in ?

email

Cmb? Released?

有冇人收到黨鐵interview

已經出咗？

[member]其實都幾有前景，公司真係比好多機會你，但頭嗰幾年一定要捱［/member]

Lm
有冇巴絲知邊間公司有開digital 位嘅mt/gt

loreal

Hsbc
Ccb

你係咪都係有ac?

介唔介意留個tg聯絡下?

你都有？屌收唔到

Yea I have

bmw mt係咪假

唔記得覆 sorry
我收到

有無人RB無收到reject letter但係又收唔到phone in?🙈

when?知唔知大約出咗幾多batch

唔知
不過計埋tg group我數過都三四個人有

hsbc gbm個corp bank啲人通常咩bg

出得咁少咪好大機會有offer

可能有人唔講出嚟啫

不過係咪好少headcount

應該比rbwm少
Btw ac 係一月中

有無ching 收到rsm pi?

你係咪都係commercial?

Thanks! 仲要有ro 攞hc
上年好似係一月已經派offer

L’Oreal有2nd round未

It出左interview?

AA今年唔開

佢講左一月先出架喎

結果都係一月咩

佢話1月先會有消息

哈 都好

有無ching 會去 UMH ac

記得佢係話12月中架wor

有冇人ccba做完apt test有消息

有冇人知今日swire ac問咗咩?

咩division

應該少過10個
大部分ro攞晒
Rbwm 往年around 10個
今年應該全部cut少少hc

Thanks 絲打

我都想知大家有冇港燈嘅消息？

同埋港鐵CLP的IT trainee係咪已經出哂apt test

BTW, 我聽舊公司同事講話今年好多公司都blacklist咗2020畢業的大學生

Clp出左？

有無人知Hase functional trainee gtrf 咩價？？

再等多陣啦!!! 應該會call你既😤😤

有無人知道恆生my application果度有個test係situational test 定apt test ar??

有無人知道恆生mt application果度有個test係situational test 定apt test ar??

有冇人報左IBM Client representative 已經in左 first round ?

aggerrr!!! 一齊加油啦👻

有冇人去左Swire AC

hsbc收到eligibilities check係咪姐係會有ac

姐係pass job sim

Estee lauder any news after apt test?

你幾時apply同收到apt test?

SHKP有無人收到下一round消息？

hsbc cmb係咪已經派咗ac?

點解我無工

十一月apply十二月頭收到apt test
不過唔知點解身邊啲frd都冇收到。。。
完全唔知佢咩準則

有無人可以講下swire AC點，聽講全組都好勁但無人比HR選中

Summer ?因為我見到收到ac 果d好似冇呢樣野 (for grad role ) or 唔同division 唔同做法

定你講今日果封email ?

Grad呀 可能報嘅role唔一樣

hello ching 我個組都係喎

知唔知Pfizer gt完左係咪做sales?

Review咗好耐啦⋯⋯今日收到email以為係reject

有冇人報理文mt? 係咪假mt黎？

我公司話今年會炒d啱啱夠兩年既MT

咩行業 mt都炒

考幾次喎兩個都有 完全冇消息

你考邊個mt?

有冇人收到adidas APAC written test同interview

咁快

係呀 不過係1月中

係咪要經jobsdb報？上佢網好似搵唔到form填，同埋你係幾時報？

Insurance

jobsdb都應該得，我係12月頭係ctgoodjobs報

我都岩岩報左insurance...
尋日收到做apt test Ge email 但仲未做個test ar
你幾時報咖？
見佢月尾deadline...可能未咁快有下一round消息

case study好難啊，永遠都睇唔切

同mt永遠無緣

Base in Shanghai 見到真係不了

我有收到佢meet minimum benchmark email 同上星期佢hr send email 問我availability 希望有ac做啦

LVMH係咪無出graduate programme?

想問你幾時報架🙆🏻‍♀️🙆🏻‍♀️

我無收到呀 做完job sim 之後無消息

4號報過無消息係咪已經玩撚完

我就再早啲係3號報

你地係點報啊? 我係就咁send email比佢 係咪應該都ok🤧🤧

我係係jijis見到有mt email所以直接send左去呀 希望都ok啦 anyway thanksss ah!!

係呀🙈🙈

馬會有消息未

收到大新mt 1st in

有無人知新假期GT salary?

有無人hkjc有updates🙈🙈

岩收到大新first in

Hr assign你去咩dept?

係咪正常個個人都會收到?

我Operations Division

唔知喎 我比人調左去it

佢唔係話最遲今日出result? 好似冇哂聲氣。。應該rip

大新前途好唔好？

我 insurance

你本身報左咩先?

我都係 不過唔記得自己報左咩😂 唔知係做咩😂😂

same...apt test 都算做得多題 唔知點解俾人reject左

+1😭😭😭😭

+1 之前幫frd做過都應該啱得幾多 佢有我無...

+1
淨係第一round都西走好多人
係咪要做到30幾40題先有下round

收到video interview email

做左幾多題？

40+

你三大高gpa?

我喺外國讀 成績一般

其實有時未必關做卷事
有機會性格果part已經過唔到

點解可以做得咁快

hkjc收到video in

我都40+ 不過收到reject

好好奇你哋點做hkjc personality test 你哋會唔會揀好多個adj

Hkjc 仲未俾消息我

hkjc個個 personality 我剔左9成

hkjc應該係拍片俾佢?

咁你收5收到video interview呀

有 多謝 interview god

收到internal audit

有冇人收到allianz 2nd round?

It

巴打咩bg?

做哂

三大bba

收到大新Commercial Banking 同 HKJC interview

點解可以咁勁
有幾多係撞？定你係真係做得徹

收到Retail

Email

有冇巴絲知大新video interview會問咩問題

兩三條英文題係撞其它都係做
google唔切啲解釋一google睇頭一兩個結果都分唔到係邊個
同埋睇到好多人話做唔切有心理準備

有冇人知dah sing係幾多round? Recruitment process係點

真 幫frd做曬自己又做曬但人有我無

你地好認真咁填 personality?

想問下Allianz screen 人係咪好睇ECA?

都係

有無人知恆生MT AC會做啲咩？

建行vi

今日收到？

出左？？

7個鐘之前收到

11點嗰陣收到

想問arup個graduate consultant (resilience security and risk)係咪好難入？

我個幾星期前in 佢話3個星期內知 但到依家都冇消息

有冇人有fidelity ac

收到EL HR in

有冇人收到dbs apt test?

無 ching幾時報？

Adidas 係咪已經派哂

應該未，31號先deadline

第一輪係HR In, 同個HR吹水

收到DFS 話二月有AC

IBM any updates??

我琴日都收到phone in

11月頭

Video in or hr in??
要做幾多個apt test咖??
岩岩做完文字果個
唔知仲有無其他呢

Video interview?

巴打邊個部門？
我都有VI

Retail

我都係☹️
巴打係咪三大 有冇相關實習經驗？

三大呀，無相關經驗

冇經驗點好 我都冇

Apac trainee 已經出左offer？

first in

push

希望會有得in

Marketing?

Any updates from ocbc?

Did apt test but 收收地皮佢個verbal 我冇做哂

知唔知個career path？佢個網冇咩資料，個program又係新開

今年有請人咩？

唔清楚 但睇落覺得幾有趣 本身都想做d同sports有關工作 所以報左

想知rb commercial 有無update? 利申 無收到reject亦無消息...

Anyone knows what swire ac group discussion q?

what questions have they asked?

Anyone CLP assessment centre?

想問佢係突然打黎in定會約個時間打黎

我日日訓到下就先醒咁唔知點算好

Any update on uob final round?

大家有冇乜updates ?

咩dept?

bea IA any updates?

有冇清有dbs apt test email?

Chem eng

係咪應該係Generation Business Group
我都係 10號去

hanglung 岀左team day 未？

BEA & IA any update?

hsbc job sim後有無update?

有冇人報左dbs ga 2020有消息，連apt test都未有

同埋有冇人報左schroders hr associate有回音，做完online vid in之後就冇消息啦

有無人收到pwc management consulting offer？

收到BEA 東亞 VI

有冇人知個流程係點

Anyone got Nan Fung MT group in (ie second round)?
同埋有冇人知group in係做咩

recruitment talk 話 <5, 未計return offer
好似有人有ac

其實係咪無哂grad job報？

我都聖誕做完video in, 等緊回音

上個月收到第一batch bea VI嘅有冇消息?

Insurance authority有冇消息?

o.g.

有冇人可以講下大新個video in大概係點？😫

有冇人收到Nan Fung MT Second in?

同問!!! 想知ops VI問左咩啊🙈🙆🏻‍♀️

上個月收到第一batch bea VI嘅有冇消息?

Insurance authority有冇消息?

in. g.

No response

有沒Ching 報左fti Consulting?

報大陸野就咪係到問啦

Fti 係美國公司

有冇人有allianz second in

講緊nAn fUnG

Nan Fung 好似係港資

支那 founder, 不了, 隔離國業務又多

hase mt apt test要幾多日內做完？

上個月收到第一batch bea VI嘅有冇消息?

Insurance authority有冇消息?

int. g.

想知+1

上個月收到第一batch bea VI嘅有冇消息?

Insurance authority有冇消息?

off. g.

想問下standard chartered video in 要幾日內做？ email冇寫deadline

宜家先做vi

無架啦

本身都無咩hc

HAECO 同 HKTV 有無消息

有冇人有sino interview?

有冇人知大新VI問咩
唔該

我都有報 但人地連alumni meeting都搞埋我都係連消息都冇

想喊 人在外地 收到UMH interview offer
但我去唔到Apt test同group in同一日

呢間假MT都報

果個alumni meeting 係幾時嫁？

通常ac dress code係咩？

佢有reopening 想問大概5-7日內做？

點解係假mt嘅？

Formal ?

bea同insurance authority有冇消息?

有冇人收左global call ltd嘅mt interview?

Why假mt??

收到ncb apt test

alumni meeting = ac???
其實咩黎?

幾時有dbs apt test?

Rb finance mt 有冇update?

係咪個個都收到hktdc written test invitation?

同問
written test 派左未?
12尾apply 到而家都冇聲氣

啱啱收到 等多陣啦舊年都係分幾batch出 會有嘅

收到 有冇tips

真心裸考唔洗prep

你係咪有offer先

應該要寫過封新嘅

呢份係做診所前線既工
jobsdb/ LinkedIn 又用唔同公司名出廣告
同保險wealth management MT差唔多

收唔到
係screen走左我定分幾次派

人工好低？

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

有冇人收到今個月adidas APAC interview

完全收唔到...我識既都冇人收到

無收到

收到

ching你幾多號in

有冇人知怡和JEC mt 伏唔伏？好似好多人都話係閪工

我都收到我17

BEA同Insurance Authority有冇消息

聽日成4個鐘有邊個位置可以impress 到啲executive management

係咪group in呀

Hr individual and written test

TDC 仲未有消息係咪已經第一round就篩走左🤦🏻‍♀️

應該冇得改啦 不過你試下send email問問先

可以改 你比d available timeslot佢

間野好似伏伏地？
今日去見 聽佢鳩講完一大輪 下就就請左我

個package係點？
Marketing management trainee?

有無人有towngas消息？？

係 16k+commission
但係其實係幫孫漢明賣樓 仲要cold call
佢一開頭就比d training 你 之後就自己做
跟著佢又講到好把炮 個個都賺好撚多

但係我唔知會唔會好似保險咁 唔夠數就扣鳩你人工

出咗apt test

有幾場written test?

你有去impression day? 邊日？

有冇巴絲收到hkjc video interview email了

啱啱收到 不過準備做炮灰

有分stream咩？

hkjc video in係咪一條一條問

你係去完impression day先reject你定點?🙈

你覺得自己果日表現點

收到L’Oreal inspiration day嘅invitation

岩岩交完文 過幾日睇結果
巴打咩bg

出左hr in , 啱啱in 完, 問D問題都幾難

i call hr on Monday, interview invitation sent on Mon night to Tue morning. You can call them.

有冇人報咗EY assurance? 暫時去到邊個stage?

有冇人有hang seng mt update

Rbwm cmb 已經完左ac

你收到final in?

有無人報fosun Hani既mt ？

我女朋友

我都收到 你洗唔洗做assessment？

要
仲要冇得練習

正，可以食軟飯

收到loreal inspiration day email
有冇ching知係要做咩

有冇人報左IBM 收到second in?

唔係成個月前啦咩

你幾時first in

上個月12號

如果無記錯

First in 之後個禮拜就係second in

睇下之後會唔會有其他 batch

個HR 12月覆我話撞正年尾同新年 預計1月先繼續process d interview

巴打in 咩post !

收唔到tdc

2019/20 MT/GT 集中討論區 (3)